Um 16 Uhr anfangen

Ganze Frischhaltetüte Spinat
2 Portionen Fisch

30 m auftauen lassen

2 portionen gleichmäßig große Kartoffeln schälen, achteln
Kochen, mit Salz, bis sie noch fest sind
abgießen

Auflaufform oder Pizzaboden
beschmieren
Spalten auf einer Ebene verteilen

2 EL Ölivenöl
1 Knoblauchzehe
zusammenpressen
über die KArtoffeln

Backofen 200
vorheizen

Spinat in Pfanne
1 TL Öl auf die Pfanne
2 Knoblauchzehen in die Pfanne pressen
erhitzen, Spinat dazu
salz abschmecken
4 -5 Minuten in der Pfanne, bis abgetaut und durchgemischt mit

Auflaufform
mit Öl beschnieren
eine SChicht spinat rein
eine Schicht Fisch rein
Fisch etwas slazen und PFeffern
Mit Zitrone beträufeln
Alu Folie drüber

Um 17:45 mit Kartoffeln in Ofen
nach 15 Minten evtl Tauschen, wenn KArtoffeln zu kross, sonst Alufolie drüber
nach 10 Minuten
auf machen, checken ob Fisch garist: Mit Gabel auseinander zeihen
Alu Folie ab, noch mal 10 Minuten

Fertig: 18:20
